Задание:

Геймплей:
Игрок управляет космическим кораблем, который находится внизу экрана и может перемещаться по-горизонтали. На корабль сверху летят препятствия:
Астероиды - простые препятствия, имеющие линейную траекторию движения.
Вражеские корабли - противники, которые постоянно стреляют в сторону игрока (по желанию можно добавить им нелинейное движение).
Корабль должен выстрелами сбивать препятствия, за что игрок получает очки. Количество очков зависит от размера и типа препятствия. 
При попадании препятствия (или снаряда врага) в игрока, уменьшается прочность корабля. Когда прочность корабля падает до нуля, игра заканчивается.
Должны быть несколько (не меньше 3х) разных вражеских кораблей, которые отличаются корпусом, прочностью, расположением орудий и их количеством.

UI:
В игре должен быть пользовательский интерфейс, реализованный на uGUI. 
Главное меню, в котором можно начать игру, или выйти.
HUD с данными о количестве очков, прочности корабля и кнопкой паузы/выхода.
